原來iphone8仲係得2gb ram

本來諗住換8，知道得2gb ram 之後即刻狗也不屌！

X2

真?
會唔會成日kill task?

7plus 都有3gb

換7+好過
3gb ram

8+呢?

好似都係3gb ram

我部超級電腦仲勁

原來宜家d手機得咁少ram
我改用電腦算
夠多ram

係iphone特別少

android機多好多

7千幾玩咗3代仲係2gb,搵笨柒
部6換電再戰一年

會同當時6、ipad2一樣，reload天國

仲以為8同8+ 一樣3gb ram ！

我部Mac pro都64gb ram la apple已死

ipadpro 表示好順

你講iPad pro把撚啊

唔記得原來9.7"都係2gb ram
Sorry

用緊iphone6p 已升ios11

好撚順

應該屌打同期所有機

用緊5s 得1GB ram咪又係咁用，比咁多我把撚咩

焗啲人買plus，多一千蚊又大電又雙鏡頭又多一gb ram, apple 真係好仆街

都順過an狗多多聲

用最低成本賺到最盡

難分真與假